滙豐私人銀行：恒指明年底目標29970點

滙豐私人銀行表示，標普500指數目前市盈率達26倍，亞洲股市只有約14至15倍，明顯落後於美股。隨著環球經濟明年有望復蘇，看好中國、南韓及新加坡市場。

董事總經理及亞洲區首席市場策略師范卓雲預期，整體亞洲區除日本外，明年經濟增長6.7%，加上寬鬆貨幣政策、美元偏軟等，都帶動區內股市及債市表現。

她指，過去4個月區內上市公司盈利一直改善，明年亞洲股市估值有擴張空間，每股盈利反彈25%，當中，中國公司貢獻逾8%。中資股將帶動港股表現，恒生指數明年底目標29970點，國企指數目標11950點，分別較現水平有14%以上的上升空間。

范卓雲相信，中國會就十四五規劃啟動新一輪市場改革，包括推動私人消費及技術升級，亦會推動中國綠色革命、新能源發展、電動車等，為相關行業帶來機遇。她又指，隨著15個亞洲國家簽署「區域全面經濟夥伴協定」(RCEP)，會帶動亞洲供應鏈升級。

劍指三幻

pb班人識閪咩

熊左？

用美股PE 黎度港股？

信者得救，我認為得

24000點以下

仲用pe

自己公司到時幾多錢
20？

咁匯豐年底目標價呢

28

未比人炒再講啦shanghai bank

一隻俾人屌到爛閪既臭雞

同人講話自己收得平 好抵屌

個朵臭曬既啦 港女。

Pe

諗起前兩年大摩話含指上望35000, 下望21000

即係大跌

唔係pe低就抵買㗎老細，買垃圾係點都唔會升

大摩不嬲垃圾
唔知邊到睇話跟佢個分析師炒股 會-800%

Amazon 由100蚊到3000蚊 都keep住過百pe

屌, 原來係今年

大摩發表報告，再上調恒指目標價。大摩指出，成交上升、企業盈利改善加上政策支持，A股牛市正在成形，調高恒指、國企指數、MSCI中國及滬深300指數目標價。大摩上調恒指目標20%，料在基本情況下，恒指明年6月底恒指升至28,000點，最牛看33,400點，最淡看19,430點。

中間差成13970點

計返平均數同而家差唔多喎